點為之低學歷

得bachelor degree?

Foundation Diploma?

冇bachelor degree

得三大degree
利申：UCLA MBA

叻人 : phd

正常人 : master

低學歷: bachelor

ching 係勁

Without PhD

IB Score < 42

IELTS < 8.5

洗唔洗考埋CFA FRM個d

地盤佬5想討論

讀中大

開呢個post的人

我HD hotel man

小小事都要上連登問

你想做嘅嗰行但你達唔到佢最低要求嘅學歷咪叫低學歷

所有非專科而又搵唔到食

band 3加 非大學生

非專非神